（冇圖）其實悄為靚少少已經好多仔撩

今日出街已經見到幾條女手機個微信
成個畫面都係對面講野
女嘅覆都冇覆

不過真係一街啲人都用微信

仆你個街真係冇圖